點解逃學威龍得三集，然之後冇再拍續集？

集集都好正，最後一集龍過雞年為93年，應為周星馳演藝的高峰期 唔明點解停左。又唔係唔收得

有無人知道？

仲扮學生校門都未入就俾人發現啦

第三集連學校都無啦
仲點掛個名做落去

雖然我覺得都好笑

事不過三

逃學英雄傳

1好睇+收得所以開第2
2因為1好睇所以都收得但係2其實唔好睇
3因為2收得所以開拍但係因為2唔好睇所以3就無人睇+唔收得

以上為9up,我覺得3套都好睇

3要大左先明笑點

本身就係抄21jump street

製片商 永盛電影公司

又高峰期又乜又乜講到好熟周星馳咁，樓主你點解咁撚柒咁都要問

3麻麻，梅豔芳好悶

3先係極品

3好睇過2, 起碼D 劇情都幾懸疑
1就最好笑

我認為1=>3>2
2劇情太散

第一集超好睇 3集最一般
同埋第三集唔應該叫逃學威龍啦

我希望周星馳唔好拎到版權
咁就無第4集
唔會比佢破壞我回憶

淨係鍾意睇第一集

3根本唔應該叫逃學威龍

大個睇3其實好慘係悲劇

逃完學又番學做咩